壹週刊會唔會道歉？

個女記者好撚寸喎

放D野上黎俾大家睇下好喎

40分

肥佬黎咁鐘意講自由

會唔會約番2位辯論下

The link you followed may be broken, or the page may have been removed.

高登個記者屌fa

救唔到人又唔退後比記者影相認樣

個fa後尾拎尾彩

之後有衝突

一週刊個女記者咩都唔知就屌高登個記者囉

辯論果陣又話趕時間又唔想人影

肥佬黎解釋下好喎

純文字討論？

1分27秒左右

1個鐘27分先岩
1個鐘29分個女記者係一週刊

蘋果回應未呀

推

發現有d連登仔個腦豬閪腦黎
明明今穫係個含家剷FA同唔知頭唔知路做架兩既壹週記者錯

就屌鳩高登記者先 因為高登係原罪
一係條友真係豬閪腦 一係就連仔打手

和你貼 連儂廁

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

佢邊會咁順攤道歉呀？

咁要日日post表揚下呢位記者

火佬

會唔會小題大作左少少？

唔知頭唔知路 屌錯人當無事？仲要行家

好彩有片澄清返高登記者清白渣
隔離post已經高登係原罪咁屌緊高登記者
無片幫佢澄清返既 佢真係仆得街都似

睇完都唔知嘈乜

佢地咪比軍火佬屌番咪算囉 有必要將咁既事放大?

左膠記者見fa就幫左先囉 柒左道歉都冇

道歉又幾大？錯就認 錯唔認同政府有咩分別

放大？你傻撚左呀 已經比人屈緊佢打FA啦
唔係有片佢水洗都唔撚清呀 唔知頭唔知路做架兩 重要話自己係記者

咪撚咁少事內閧

你出黎比人屈你打鳩前線手足呀笨撚柒

蘋果一向左膠立場

屌記者都左膠先好笑

屌你老母臭閪，今晚咁多人被人拉被人打，有時間唔撚做吓文宣，係度爭論記者同fa口角？

唔洗道歉

比個機會約番個記者出來再辯論過

冷處理啦

平果有個好靚女

咁同警察冷處理 投訴有咩分別

一週同蘋果好似唔同team

壹周刊定蘋果？

真

好老實 佢有無打都好 我都唔會理 拳頭交打完咪算
依家有埋片 條女同FA抵屌 咁小事屌佢兩句咪算囉 有咩價值去放大?

女記者自稱一週

點解岩channel 仲可以搞頒獎禮

點解仇栩欣會上左民主黨/蘋果d活動？

樓主你個名skr 乜春

咁洗唔洗將朋友之間拗叫打架下下都放曬上公開平台處理呀?
同路人交拗完打完咪算

其實發生咩事

道歉都唔出幾有誠意喎

睇第5回覆

連登咁多打手點分得清 你睇連登成吹休息果班傻閪就知 上BOTH登勿認真

lm

睇ed
感激

佢係無呀 有d人7左無落台階咪拍拍蘿柚走囉 反正公論上佢就係錯 但呢個問題上有咩值得放大討論 日常生活都大把呢D小事

我相信真係行動既手足都唔睇連登
行動post成日沉

兩邊都有錯，打和啦

公道講句
話咩老闆嗰啲出嚟道歉就冇可能㗎喇
佢下面咁多員工 個個有事佢又出嚟咩

post 女記者 同個cosplay fa好過啦

屌錯人真係周時有，始終現場唔係個個全面睇到件事，大家精神又緊張

利申:我睇完都唔知發生乜野事
不過一睇到"救唔到人又唔退後比記者影相認樣"
就知個記者都唔啱得去邊
其實就算救護都唔會完全治療好曬一個傷者，佢(FA)當下嘅職責係維持傷者生命+穩定傷勢，更何況身為一個收咗人人工嘅記者更應該比一個義務FA更有專業嘅態度，佢影唔倒樣根本上就唔應該瀨FA唔讓位，而係應該屌狗唔俾佢地影
點都好，大家燥熱就飲杯夏枯草，互屌出氣都係自損一千，其他記者俾你地搶Fo影唔到更多被捕手足，其他FA又要執你地TK之後啲手尾，啲狗又衝出黎食花生咁撚你地，一啲好處都冇

你再睇下live先評論下

咁如果擺明無人受傷/FA都見到無人受傷既情況呢?

樓豬好skr
屌你地啦 樓主著名大陸喱
咁撚樣都上熱門

冚家產啦skr哥

咁當時班Fa係前排個位係真係無作用wo，Fa都入唔到去救人，咁唔係應該退返後 讓返個位俾記會好啲咩？係前面頂住個位有乜意思呢？

同埋之後個記者影完走開左，個fa 大聲同個記者講「喂 行家你頭先影相唔係影得好有型咩 你唔洗影喇咩」，咁樣擺明撩交打姐

高登係原罪

不分化 不割席 唔好針自己人

由記者圈自己解決啦

利申 睇直播

忍撚左班fa好耐
高登屌得好！

撐你老母咩 咁小事上熱門

垃圾

唔撚知你就咪撚CM 一係睇完live 再講

同埋邊個話fa就係義務，記者就係受薪
你都onlun79
都未計器材損耗vs物資供給

好心你改個好啲嘅名啦

仲要佢一直喺度叫囂嗌口號，引晒班狗埋嚟

道歉？你估肥佬黎姓流架

軍火佬要跑嗰時都屌鳩前面嘅人阻住佢

兩間唔同野黎喎，同老闆但唔同人做